真正應該停止既唔係勇武，係連登

時至今日，我所見既係連登比人嚴重滲透
大量二元分化，重回熱狗年代
老實講睇熱門post我再吸收唔到任何有用資訊
只有不停炒車同分化

當p牌制度已經無力阻止
係而度我推薦大家轉為以tg為主，無視連登既方式為跟住落黎既手法
而我知道而個正正係為數不少既巴打目前既方式

網軍人數有限無法滲透所有gp
而且tg即時對答，網軍亦好易露出馬腳
最近捉到好多廣東人扮香港人

只要gp既數目夠多，接觸資訊夠多，總會搵到岩用既資訊

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

agger

自問好好打嘅同我入哂黎

發夢已經放棄睇連登

裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

睇親一係就自high post，一係就割蓆，再唔係就對件事無用嘅post

明顯，今日係完全失控
啲"分化""割蓆""大台""收手""中計""輸民意""靠曬人權法" 同時間出曬黎

push

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

Yes 屌到j軟 決定放棄

五毛分化撚襯香港人上哂街唔得閒上連登
就係到鵲巢鳩占

死仆街

推 但淨係用tg可能會變小圈子

其實真正會出黎既都會睇tg
連登俾班狗睇
愈分化愈好

應該被放棄嘅係連登
轉場去tg

三毛罪無可恕，全撚部落十八層地獄

tg 公海group 進化仲快過連登，廢話秒沉

請手足留意各大tg group
連登只係平台, 呢度越黎越多3毛
自己睇路

非常同意！希望各位勇武唔好係到俾人影響到。我相信前線智慧。切忌俾五毛帶風向同唔好俾仇恨沖昏頭腦！本住人地點對你，你就點對佢嘅精神去決定行事。

推

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

可唔可以做多D外國文宣 (Twitter), 唔好覺得有班人會做, 人人都要文宣!!

呢個真
可能多左一班比較年長既人上連登，佢地比較怕勇武既行為令成個運動失敗。

真心神獸同裝修冇問題，大家繼續堅持兩個底線：
1. 傷害手足者先出神獸
2. 裝修鋪必須至少係紅底 (紅底 = 支那企業，不是支持支那企業)

最近我個藍絲老豆講：最近選舉近了，民主派想勇武停。
咁大家明對家係做緊乜喇？

唔係有無用 係資訊好混亂

好有膠登晚年味道

小圈子有小圈子既好
就係唔易分化

但係要注意“交換圈子”
同你現實fd交換gp 前線既接觸一下全球文宣
文宣接觸一下連濃牆

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

前線自己話事
係到好撚多分化撚

FB突然大量話連登公開割勇武蓆，fake?

啱 D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

好多指責&嗌交post
都係對家發起
依家我地連係網上討論都好被動
一直係防守位
tg d公海谷都差唔多情況

真心懇求咁多連登仔upgrade下個腦
起碼load一load冇問題先upvote
嗌交post用不推文回覆或者唔理佢等佢沉

大家要一齊向前行！

命運共同體 無諗過割

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

公海gp同細gp分別好大
我d興趣網友gp
舊同事gp
地區gp都正常好多

大gp要小心廣東人扮香港人
佢地打d字好古怪

和理非入啊
有曬分工做野啦

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

你老豆心水清 根本選舉近了就準備好收割
所以即刻叫停勇武廢事搞亂佢地個檔

係時候要走出連登

除非連仔刪哂6月9之後嘅帳

重陽節上高登

Push

識得嘅人就唔叫公海啦

但依家公海都進化左 見明顯嘅鬼唔會同佢嗌交
由得佢單機

exact7ly

不割

Up

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

推

真

好多三毛擅自幫手足做決定

絕對正確

啱 我都冇眼睇

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

連登由6月開既帳號開始一個個甩P
啲風向吹到好似十號風咁
有用既POST全部推唔起
有時真係睇黎都曬氣覺得

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

手足私了左馬碲露可能會出事

連登幾撚時變到咁撚極端咁撚唔聽意見？

我單打獨鬥屌佢老母，分化撚一味扮理性就三五成群洗版，又想搞破壞

tg有時太獨裁, 所以兩邊都要睇下

我地要外國幫手先可以贏, 佢地全部人都係左膠, 所以畫面要做好啲, 唔好咁多裝修, 要多裝飾

唔係放棄連登，而係連登對新聞既傳播係極鬼
同埋極多炒車post

已經半放棄
睇FB TG TWITTER 算

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

停勇武係要令外國有合理既藉口制裁中共

要贏不是靠私了，而是靠三罷。

其實面對強權警暴，應該大力文宣令和理非支持三罷，暴力升級解決當時境地，卻得不到三罷的結果。

這是必需思考的因果。

兩邊一齊睇緊
唔好只留意單一平台，睇多個有助分析大眾係咪咁諗

連登話熄就熄
中共要加幾多個假ac亦得

唔好再信連登 由佢開始比人入侵就唔可信

Yes
連登tg都睇 多左睇tg

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

手足受傷個d大家就識冷處理 得1-2個post
鶳 裝修得肉酸少少就無限發大 10幾個post

唔怪得林奠會關心死物
連登都係個噤嘅地方

裝修紅黑舖頭，肯定攪中左香港商家，共匪春袋之一
否則點會激起咁大反應

支持裝修，根本就做啱左，斬中左共匪要害

不過又咁講 連登出聲ge鬼同出街果d兩堆人黎
只係想透過連登去打擊雙方信任姐
但出到去咪又係咁

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩